話勇武派係騎劫？

我屌你老母呀
說話可唔可以好聽啲？
話係和理非回合唔得？
屌你老母

冇衝衝仔有今日？屌你老母

屌你老母

邊撚度有人咁講，屌你低級分化

大家咪撚推！！！

咁 以後都係和理非 衝衝仔唔撚出囉

唔識中文？

你有無起底睇左個樓主先屌?

一樣姐
大家明

我下邊有圖 請回復 屌你老母

明你老母 話我地係騎劫 你知唔知騎劫呢2個字係幾撚咁仆街

仲要成千個正皮話係騎劫 屌你老母

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32